提議：眾籌去英國告嗰3個鬼頭警司

之前讀史片專頁，有講過話去英國找議員禠奪林鄭一家英國國藉，不過好似冇乜人理

又或者呢一個一樣都係冇人理，

但作為和理非，香港都走到呢一步，諗到乜睇到乜就提議下啦……

除左林鄭，啲green object 一樣令香港人異常痛恨，但香港暫時未有可能會有獨立調查委員會，而律政司又被港共政府把持，個冚家驊仲要射半年波咁耐，手足又全部被告暴動，咁剩下來我們又可以做得啲乜呢？

只要有常識都知，香港係行普通法既地方，所以所有普通法地方既法院所判決既案件，都會成為案例，而讀史片呢個專頁既作者就提到，唔受理林鄭都可以去英國法院告嗰三個冚家祥英籍警司，而下議院係確定過佢地既公民身份，而一旦係普通法既國家建立左酷刑案例，香港法院就要被迫承認的確有不合理警暴既事實，對未來幾千單暴動同非法集結應該好有利。

詳情既法律細節我真係唔識，
但海外有冇做律師既手足係覺得可行，從而令港共又跪一次玻璃呢？
令到距離攬炒又再近一步呢？

在此班門弄斧，拋磚引玉求討論

sorry for 1999，多謝你花左分9幾鐘來睇。

只求引起討論，避免太快沉底
自推1/20

自推2/20

自推3/20

自推4/20

好認真問架，希望晏啲多啲巴絲打睇到啦
自推5/20

自推6/20

自推7/20

自推9/20

自推8/20

push
唔知有冇用呢

自推10/20

推11/20